# Тестовое использование JavaFX для игры Морской бой

## Дисклеймер
Данный код был написан непрофессионалом в целях опробовать разные аспекты технологии. 
Кого я обманываю? Мне просто было скучно. Не рекомендуется к просмотру ЧСВ джавистам, 
а также людям с непереносимостью не кристально чистого кода. Всем остальным удачного изучения. 

## Запуск приложения 
- mvn javafx:compile
- mvn javafx:run

## Сборка .jar
- mvn clean
- mvn package